香港人應該要考左牌先可以擔遮出街

一落雨就一堆廢老拎把加闊既遮出街阻撚住晒條路
唔夠高又懶係野咁舉高把遮同你撞 撞你老母咩
唔撚識擔遮既人根本就係要着雨褸

每次落雨都有呢啲post

仲有D係簷逢下面向住條路開遮既仆街，當正條路冇人咁

有個阿姐把遮個尖啄一野hi到我個鼻
爭啲比佢篤盲

真風趣